魚蛋個陣都講過向天開槍違例，而家再衰多次

［黑警向天開槍屬違反警例 Madam Yu：表現英勇克制？？？］
昨晚於荃灣發生了警察向天鳴槍，試圖驅散人群，更向跪在地上、求警察不要再對人群及示威者開槍之市民，直接以腳踢開市民，以及揮舞警槍，叫該市民走開，可見現在的香港警察的濫暴已成日常。
但有市民眼尖發現，原來當時警察開槍不是為了驅散示威者，而是要掩護無能同僚之跌槍事故；請參考Source 2當時聽到一下槍聲以後，隨後即看到有警員徬徨撿槍，可見當時為警察一時情急，因此突然向天鳴槍而恐嚇民眾，好讓同僚有時間撿回掉在地上的配槍。
不過據了解及翻查過程資料後發現，向天開槍該行為屬違規；早於2016年的魚蛋革命當時，亦有同類型事件發生，當時 Stand News 立場新聞 就警員向天連開2槍一事，與擁有多年輔警經驗之前輔警進行訪問，表示根據警隊內部有關槍械訓練的手槍安全防禦法指引，向天開槍之舉動已違反第四點：「切勿將槍械指向任何不欲射擊之人物或物件。」，以及第六點：「如未能確定目標，切勿開槍」
但如今相隔3年後，警察公共關係科高級警司余鎧均竟聲稱，向天開槍此行為為「表現英勇、克制」，另外對腳踢市民之事件，更辯稱為「自然反應」，可見警察如今對警隊內的各種惡行，已選擇視若無睹、縱容警隊濫暴之風，實屬無恥、可恥之舉！

能清楚聽到開槍的聲音（00:35)

跌槍事件參考：
Source 1:
Source 2(請從2:06開始看起）：

向天開槍違規：

Ref：

牙蛇開槍唔洗你教

向天開槍好危險
荃灣同旺角一樣咁多舊樓、招牌，打中上邊，或者子彈亂反彈都大殺傷

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

圖有錯誤, 開槍個位係沙咀道, 近大新銀行, 即係呢度:

天橋係荃新天地, 位於楊屋道

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

同個Page講左，不過都想知個天橋咩事，係TG都見到呢張相

pish

咩年代呀仲違例
堂堂正正犯法都仲得啦
Report都唔使寫呀